1 sar\u0131larak, b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1393990031283560452,"id_str":"1393990031283560452","name":"Lemmie","screen_name":"Lemmie87658830","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":16,"listed_count":0,"favourites_count":644,"statuses_count":251,"created_at":"Sun May 16 18:02:39 +0000 2021","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 29 07:37:03 +0000 2021","id":1453989239637544962,"id_str":"1453989239637544962","text":"Millet\u00e7e, en b\u00fcy\u00fck g\u00fcvencemiz olan birli\u011fimize, beraberli\u011fimize ve karde\u015fli\u011fimize s\u0131ms\u0131k\u0131 sar\u0131larak, b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc\u2026 https:\/\/t.co\/9D6EEe7JMt","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1453988836011397121,"in_reply_to_status_id_str":"1453988836011397121","in_reply_to_user_id":68034431,"in_reply_to_user_id_str":"68034431","in_reply_to_screen_name":"RTErdogan","user":{"id":68034431,"id_str":"68034431","name":"Recep Tayyip Erdo\u011fan","screen_name":"RTErdogan","location":"Ankara, Turkey","url":"http:\/\/t.me\/RTErdogan","description":"T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AK Parti Genel Ba\u015fkan\u0131 - President of Turkey and AK Party Chairman","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":18073089,"friends_count":102,"listed_count":12516,"favourites_count":2,"statuses_count":8058,"created_at":"Sun Aug 23 01:13:44 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1E9EB3","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151410974240444416\/yVvaD7hU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151410974240444416\/yVvaD7hU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/68034431\/1563352945","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Millet\u00e7e, en b\u00fcy\u00fck g\u00fcvencemiz olan birli\u011fimize, beraberli\u011fimize ve karde\u015fli\u011fimize s\u0131ms\u0131k\u0131 sar\u0131larak, b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye davam\u0131z\u0131 hayata ge\u00e7irmenin m\u00fccadelesini verece\u011fiz.","display_text_range":[0,174],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":18,"reply_count":182,"retweet_count":3285,"favorite_count":11057,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9D6EEe7JMt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1453989239637544962","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTErdogan","name":"Recep Tayyip Erdo\u011fan","id":68034431,"id_str":"68034431","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1635521925663"}
