{"created_at":"Fri Oct 29 15:38:45 +0000 2021","id":1454110465353781254,"id_str":"1454110465353781254","text":"RT @RTErdogan: Millet\u00e7e, en b\u00fcy\u00fck g\u00fcvencemiz olan birli\u011fimize, beraberli\u011fimize ve karde\u015fli\u011fimize s\u0131ms\u0131k\u013
